---
layout: "comment"
hidden: true
title: "21398"
date: "2015-12-14T15:29:10"
uploadBy:
- "fischerfreund"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ja hab ich,Er hat die Größe 0805.Der Umbau geht recht schnell.Led biegen,Beine passend abschneiden und reinlöten..Habe davon 88 stück gemacht.48 mit dieser Led,16 mit linsen Led,16 mit Blink Led 2,5 hz und 8 mit Flacker led.alle in warmweiss ausser die Blink Leds die sind in kalt weiß.